（復仇者4劇透）蝙蝠俠為救美國隊長慘死

蝙蝠俠唔會係Marvel之後電影再出現現